點解爹 速成碼係金弓？

而個多字係弓戈

速成倉頡最on9既地方就係每個字都係個別取碼
拆字取碼同分件單獨取碼無關

切 七
截 我
睇整體字型同筆畫順序

打左十幾年 切同劫都唔明點解咁拆

去google省略原則既包含省略

簡單講,由外而內選碼時,入面可skip
exp 酒 酉